[認真post]開心鬥一番有冇外掛撞場

我同三個朋友今日凌晨打開心鬥一番
打打下一個朋友突然唔見左
同時間有個人叫ipad入左黎 咁我以為係佢啦
點知佢打咁耐 每到第7round就會reset
再開場3個ready嗰陣有個人叫唔好走入左黎
開幾多次場都係咁。。。
依家真係好驚。。。
有怪莫怪

認真post 唔係假膠 真心一問 依家真係好驚
假膠生性病+死全家

你依家再開 cap圖上黎

同埋點解唔問你個朋友去左邊

打比佢唔聽 訓左了